啲女人去完廁所另一個又坐翻落塊板，核唔核特？

同閪掂閪有乜分別

係patpat對patpat

你老母生完你呢隻咁大嘅豬都無咁大個閪啦

你唔比啲人係踩上去而唔係坐？

啲女人個閪掂完一條撚又掂另一條撚

邊個話會掂上去
成個連登都冇女人
淨係得男人討論